屌你老味！話大快活好食過大家樂班人係咪On能9！

平時食開屎？

係 平時食開大家樂

大家唔好嘈喇

大家食世界第一

me too

何必分那麼細

同火影一樣

邊間好食唔敢講 但食過大家樂焗豬慘過食屎個飯濕既

做得愈黎愈hea

大快仲仆街 塊豬排乾既

大快活好難食

大快活奶茶用 茶精。

一樣咁撚難食！

大快活杯奶茶真係唔好飲

咁我寧願食乾 都唔想食濕到似屎既飯

唔能知用乜沖

yes

乜真係需要去為難食分層次咩 ?
俾啲骨氣好唔好呀